\subsection{IU2 Pantalla de modificaciones}

\subsubsection{Objetivo}
	Modificar los valores de las \'areas activas y almacenarlos en la base de datos.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece después de la \IUref{IU1}{Pantalla de acciones}. Para ingresar debío elegir el bot\'on \IUbutton{Modificar} y el \'area tenía un estado de activa.

\IUfig[.90]{/IU2.png}{IU2}{Pantalla de modificaciones}

\subsubsection{Salidas}
	Atributos modificados.

\subsubsection{Entradas}
	Nuevos valores de los atributos a modificar.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Guardar}: Verifica y guarda los nuevos valores en la base de datos.
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}
	\begin{Citemize}
		\item {\bf MSG1} Error, hay campos vacios.
		\item {\bf MSG2} Error, los valores no son correctos.
		\item {\bf MSG3} Error, los valores no se guardaron en la BD.
	\end{Citemize}